是日午餐，燶 pancake和自製鮮忌廉士多啤梨醬

Pancake配榨菜？

食完回不去了。因為要去醫院

係自製蘋果醬，唔知點解雪完變成咁，但個味仍然清爽

回不去了，自己整嘅果醬原來好食咁多

唔算火農 還好

係條街見到大聲笑左出黎